［必聽神曲］一人掟磚會受傷

何以你那天包抄中信 我會咁緊張

誰令我 衝進大堂

何以我跌低趴係地處 你卻照樣盅

狂揼我 警官警長

不知哪個方向 又傳來了開槍

再次擊碎心中的理想

一人掟磚會受傷 五人暴動啊太混帳

差人對準左佢先發射 面部中槍

商台記者紀念媽

議員為割席惆悵

警員老頂想卸走隻鑊 實在太吹脹

推 我嗰時仲要食緊早餐笑到噴

你唔切大家都啃唔落架喎

推

叫番黎瑞恩出黎唱

有冇人可以作落去 唔夠喉